藍絲又黎料：投訴TVB！！

之前藍絲都有反過東張西望，話佢地黃到臭
今次佢地竟然反好襟撈既森美大哥

同TVB投訴TVB

佢去TVB度投訴,唔係投訴TVB,係向TVB投訴喎

敵人既敵人就是朋友

係喎不過證明佢地仲心繫cctvb

啲藍絲真係玻璃心 乜都覺得人哋針對佢立場

鬥藍

拉

2邊都抵死

日本遊輸係乜字都唔識打學人投訴

監狗會投訴狗

一樣道理

Save hk 市民 好撚驚呀屌你老味
成班爛到發臭啦 仲好意思笑森美自私轉軚

[行動po]香港人日程表更新

藍曱甴向cctvb投訴cctvb

叫森美下台？森美做左官咩